屎片教授陳雲根終於認香港城邦根本就係大灣區

陳雲：各位知道大灣區回收香港計劃，是誰首先提倡的嗎？
告訴各位：是陳雲。
一九九七年七月之後，我與香港的黨委見面，談到香港的人心回歸問題。我老實告訴他，香港人不會回歸中國的，你們不必枉費心機。香港要回歸的，是廣東，準確而言，是康有為梁啟超的南廣東（廣州、佛山以南），那是清朝維新時代的中國。
我為此部署了香港大城邦計劃，共產黨部署了廣東大灣區計劃（之前叫宜居灣計劃）。現在，是我與中共在龍虎相鬥，不知鹿死誰手。
我今晚在文化沙龍的重溫，會親身講述這段往事。星期六的重溫，也會播出我今晚額外言談的錄影。